操你媽的晚飯在麥克唐納德吃麥納格特炸雞肉塊兒再配搖搖土豆條簡直就牛B死了

出前一丁味唔好丁

金拱門喎

我冇錢食麥當勞

你好撈啊，死撈頭